多圖 我地誤會左警犬 佢地好多都係運動精英

首先介紹呢位標槍精英

警犬為宣傳全民運動日 誠邀標槍代表示範正統姿勢
可能尋日天雨路滑 佢都 sin 左手 標錯方向
槍頭亦都唔係先落地 呢個示範唔合格

之後再介紹自由體操代表 速龍

背景音樂一響起 速龍就以一個前滾翻做序幕
市民報以歡呼聲表示支持 評判亦比呢個動作難度分 8 分

跟住落泥有警屆卡利奧斯之稱既大 sir

根據我多年睇波既經驗 肯肯定有示威者扔左舊磚入去啦
舊磚就快去到底線之際
今次正義既警犬卡列奧斯無再牛油手啦 如果唔係就會誤中同胞

仲有捧球部投手

懷疑警隊棒球部無飲用水供應
有警犬唯有投擲個水樽至大海
希望有神仙會執返個水樽上黎
並問佢：這個滿載的水樽是你的嗎？

最後有滅蚊專員

滅蚊都係個運動量好大既運動
由於白紋伊蚊眾多 由奇是果個草叢
阿蛇希望幫手滅蚊 以減輕香港蚊患既問題

說到底 啲阿 sir 都係入錯行
希望大家比啲包容
就算咒阿 sir 死 都唔好咁口臭
你老味你全家落地獄啦黑警

再有 gif 再放

咪笑擲水樽果個啦
間諜黎

推爆ON9黑警

push

笑搖死推

推

屌你 推

唔好再jer 佢都係做好事

唔記得邊位 近排警犬好多柒事 求分享

笑撚死

搞後面嗰個思覺專員呢

好撚正

仆街嗰個笑到我仆街

謝分享 好眼訓聽日先再報導更多體壇盛事

屌笑撚死

仆街黑警

零負皮

有一個邊隻警犬多手呀

咁似龍咁威果個

有無警賊運動會

滅蚊專員真係好克制

笑到仆街 差啲嘈醒屋企人

此刻無價

攻其不備

依個真係好仆街

好撚柒呀屌你老母

Push

第一條片有冇原片睇番
我記得好似唔係咁
條gif變左rewind

大家睇真啲，其實真係手擲催淚彈嚟，不過唔知咩原因無爆到咋

笑完就要認真返啦
仲未完架

有警超聯

頭腦簡單 正一無腦on9 笑到仆街

頂 有聲

呢張最

龍威

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

有位手足英勇瀨嘢

條原片有聲
隔離個警犬問點解扔個水樽出去

晨早流流笑到停唔到

笑

留名印圖刷
星期日舉牌

2個負評
2隻警犬入左黎

笑撚死人

這個滿載的水樽是你的嗎？
屌你

滅蚊專員😂😂😂😂屌你老母

這個滿載的水樽是你的嗎？

笑到仆街

pish

wish

Pish

唔好搞我後面啊

屌 好撚賤

屌阿婆都恰

催淚彈黎架屌你

竟然漏咗最出色射擊選手
平日射假人已經爐火純青
苦練一年終於上場出戰運動會
果然不負眾望 headshot全取滿分成為神槍手

仲有淨化黑警gif

唔好搞我後面

之後再整合清算，依家左一忽右一忽
依家目標只有一個，就係星期日遊行

笑到仆街

多謝會然菠菜蜜冬提供獨家猛料

跨欄運動員 矮腳虎
由於自視過高 參加左男子百一米欄既人類田徑比賽
輕視左欄既高度 導致係跨第一個欄時已經仆倒
奉勸呢位運動員可以過返澳門跑狗
又有得跑 又有得賭 最重要唔會跌到

之後有個擲豆袋比賽

警犬為左訓練附近同事反應同埋忠誠
投擲豆袋 希望附近犬隻會衝出去執返個豆袋返黎
可惜附近狗隻過份害怕唔敢出去擔返個豆袋返屋企

我地轉一轉講下美式足球既賽事

黑衫右攻左既係警犬黑騎士隊
幾名隊員突破左攻防線 以長矛攔截直接將四分衛撲到
泥門高中推進左 0.1 米

有排球選手跟栽判爭論

敵方大槌扣殺之後 球證話個波係白線以內所以敵方得分
唯大 sir 唔同意 沖上前與球證爭論
不停指向後面條白界並大聲吆喝：out 呀！out 呀！係 out 呀
事情應該要擾攘多幾小時
睇住最後一單新聞先

游泳代表係個人韻律泳賽事中得到金牌
國歌奏起時 盯著國旗眼泛淚光
全部觀眾亦站起來同唱國歌
事後金牌得主表示感動
Say 哈利路亞 to the lord

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

4腳界？

推推推推推推呀！

獸化兵

苦中作樂 多謝巴打

即係佢扔左個水樽而唔係催淚彈出去？

齊晒未？
好精彩

咁你要問警犬柒夠未啦 未柒夠長做長有

多謝眾黑警帶來歡樂

不過都要屌你老母

好肉酸

不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完
唔好淨係喺連登share

白衫係高級D喎，證明做人唔賤格，係警隊上唔到位
蝦阿婆

呢個真係笑撚死

我而家先望到, 射手格離原來有白衫指住叫佢射

Cls
而家個個入哂射手數, 冇人理白衫

你睇下佢點降落啦 就嚟變horizontal 點會咁樣掟出去啊

連隔離嗰兩個都嚇一嚇

柒出國際 笑撚大人個口呀香港警察

撈亂咗？

滅蚊笑撚死我

笑死人咩

有人唔做做狗 唉

佢地咪正正體驗咗專登打唔中的精神

攞我卡比喻啲狗係侮辱

自由體操速龍有冇原片
笑到仆街

比另一個角度你

高質

睇肉專員，賴到正為你報導

仲有個四腳爬行比賽架喎應該

右邊個個㩒住白衫

呼籲 616 一齊抄警犬牌

好高質

講就係?
我夠話你老母比狗屌緊啦

突發 有警犬見到 press 一詞
立即按下胡椒噴霧制
毅進畢業的同學英文水平已漸提高

各犬在呢次體壇表現突出，成功衝出國際
希望各位繼續努力
繼續為香港警犬加油，再創盛舉

毅進仔！毅進仔！柒到出國際！

其實果個唔係水樽 , 真係TEAR GAS 不過未拉制姐
咪再笑呢樣
一陣比人笑返轉頭

白衫督察嚟

睇過第二條片 係佢唔識用

咁先醒

水樽個段片笑到我
點解可以咁

成班都on99

屌 大家唔好再咒死佢地全家啦

綁住條狗帶 邊有得唔聽

仲有拖狗果張

雨革時期都仲有警察係有良心嘅
不過今日就爆完你頭都可以影大合照

後面個班好似見到佢射中咗say yeah咁

好感動 佢地終於搵到屬於自己既運動場

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

滅蚊嗰個笑到仆街

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

可以入黎睇睇白衫阿蛇既英姿，多圖（於尾頁）

真係好似

笑撚到我推

速龍喎 笑撚死
係咪有蕉皮呀

岩岩先發現你呢個留言
如果真係 rewind 唔通警犬吸緊啲胡椒噴劑去自己個樽到？
我都係理性分析

有煙架屌你

啱
我記錯
同埋啲字幕都係順住播嘅
我眼殘
我抵屌

強烈要求奧委會開辦奧林匹克犬類運動會

比我地香港嘅警犬大顯身手

唔好意思 我笑到仆街

係要屈佢阿 係唔鬧白衫阿 唔gur阿？唔好聽order囉